Uitmeten twintig passen, wil je? "
Simon beende twintig passen af ​​en de twee mannen namen hun posities in.
Varley gooide zijn zijden zakdoek naar Simon.
"Graaf drie en gooi het in de lucht," zei hij.
Begrijp je?
voegde hij eraan toe en richtte zich tot Trafford.
Trafford boog zijn hoofd.
Hij besefte nauwelijks wat er was gebeurt, en toch voelde hij de onbeschofte rechtvaardigheid ervan.
Het was waar dat hij was met Esmeralda getrouwd voor haar geld en tot nu toe voor Varley Howard was alleen maar zijn recht aan het afdwingen.
Wel, het zij zo.
